811無眠夜後 香港人迫爆機場聲討暴政：香港不再是香港

8月11日，香港人徹夜難眠。

尖沙嘴有女生左眼受槍傷或將引致失明。警察將催淚彈射進葵芳港鐵站，有普通市民當時在列車上。警察於太古港鐵站近距離開槍，並於梯間拉倒及拘捕多人。

血流披面的畫面。煙霧瀰漫的畫面。被捕人士被按在地上聲嘶力竭的畫面。一整夜，像過去的一個半月發生，大大小小的荒謬之事，揮之不去。

翌日，香港人的憤怒再次被激起，應網民號召，塞爆香港機場入境及離境大堂，一度令所有登記航班取消。

他們來聲討暴政，警暴奪去女生的眼睛，卻不能阻止香港人尋找光明。

訪問節錄

「香港警察不是保護香港市民的話，其實沒需要他們存在。現在很諷刺，我教小朋友是爸爸媽媽保護你，不是警察保護到你。」——顏小姐 兩子之母

「警察竟然在地鐵站內放催淚彈，站內他們都未攪清楚誰是示威者誰是市民就這樣做，一定傷害到無辜。在站內放催淚彈，好像在放沙林毒氣。」——黃小姐 是日請假參與集會

「因為我們作為醫護界的前線工作人員，對昨日無差別濫用暴力的警方非常極度十分之憤怒。警方運用的暴力非常令人髮指，簡直是國際的罪行。」——劉先生 前線護士

警察保護市民有先後次序，首先保護左黨同國家，然後保護香港權貴，最後先係一般市民。